---
title:  "Journal d'un dev Java dans un monde .Net"
address: "INSA Lyon, Amphi Télécom, 6 Avenue des Arts, Villeurbanne"
address_link: "https://goo.gl/maps/jJfcfezozUTjGz3J6"
meetup_event_id: "261922853"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 22H30 : {{ page.title }}**

Session organisée avec le MUG (Microsoft User Group) et animée par Daniel Petisme (<i class="fab fa-twitter"></i><span class="d-sm-none"> Twitter</span> [@danielpetisme](http://twitter.com/danielpetisme))

Il faut avouer que Microsoft a fait un impressionnant changement de culture ces dernières années, au point de devenir... cool ? 
Et si le coté obscur n'était pas si obscur finalement ?
Durant ce talk je vous ferai vivre la découverte du monde .Net Core aux travers des yeux d’un Java.